我是中国人 你们美国狗还不向我低头?

白皮猪

屌你老母支那狗 翻牆死全家